我地係香港人

有熱心網友整咗3000個「我地係香港人」襟章，聽日遊行前免費派發！
時間：7月7日3:00pm
地點：梳士巴利公園